## App para realizacion de tareas através de consola
### Funcionalidades
* Crear tareas
* Actualizar tareas
* Listar tareas
* Borrar tareas

### Para utilizar el programa se necesitara los comandos:

* Para instalar dependencias: npm install
